有關緊急法

各位，我認為林鄭出呢一超，就正正係希望我哋好憤怒，出來破壞，咁就更有借口提出另外一0的法例黎對付我哋。包括取消區議會選舉。我哋如果中佢計，咁我哋就成全左呢條卜街。
點解我咁講，第一，點解佢宣布完呢條法例，就馬上叫政總0的人放工，因為預左我哋憤怒，走出來示威。甚至破壞。
佢就樂見呢件事件發生，從而推行其他法例。
第二，點解偏偏要在10月頭就開始推行，因為如果我哋今日開始搞到各區都有問題，大約在月中就夠料取消區議會選舉。佢知道區選會大敗，所以想盡快取消，令泛民冇辦法上場，你要知道如果18區都比泛民上場，咁泛民可以攞到好多資源，中共最睇既係咩野，一定係錢，佢哋好唔願意將咁多資源比泛民用，咁以後建制真係卜直。
而呢樣野又進一步影響立法會同行政長官選舉，所以一定會用好多方法激怒香港人，等佢再多0的借口取消選舉。
所以希望大家不要避憤怒支配。
先用和平方法表示不滿，再用司法覆核令政府用不到緊急法。

和平方法 哈

推

自推

咁你咪用暴力方法囉，你見到有警察咩，鬼影都唔見，咪就係比機會你哋大破壞囉。

而家個局擺到明。

我覺發洩下冇問題，最重要係識得收。

俾習總屌完都係原因之一

好明係習總迫林鄭做，因為睇到輸左區選就一路會輸落去，但又咪夠多理句去取消，所以咪用呢招。

大家不要被憤怒支配。

今晚佢哋一定少拉人，因為要放我哋繼續破壞。

佢要硬推既話，我地做咩or 唔做咩都會推架啦

同意係TRAP

希望大家今晚發洩完就唔好咁激，等司法覆核結果。

我支持樓主遊行到2047，再唔係返屋企訓覺表達不滿

咁只要目標唔係發洩就得啦
一口氣沖去立法會 宣報重組政府 解散驚隊
只要一口氣打到贏左佢就可以啦
過程一定難睇吓肯唔肯 以前都係沖家下呢

請問你有咩能力去做呢樣野，香港地又唔夠大，人又唔夠多，又冇任個訓練。
老解只要一千人用槍就可以KO 晒所有勇武。所以唔好發夢。

我亦支持你一直破壞到2047年，香港人咪又係咩都得唔到。

大陸最驚比權力人民，所以一定要要取消區選。